正式宣佈 - SUCK 12.1 「 白日 」行動

SUCK 正式宣佈 12月1號
「 白日 」行動
CODE : 白日

所有活動內容暫不公佈
敬請保持留意更新

suck channel :

#SUCK #白日

我無野講

推

春袋

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

Be water. Be creative.